4月4日 MMLD演唱會 準備同所有娛樂台會員 做忌。 你地買左保險未?

開左5分鐘都冇人理
幫推

你敢蒲頭先算啦 垃圾

我一定到

好似係fanmeet黎？

求其啦

無知傻鳩

我屌你老味

fan meeting當演唱會
mml狗又柒一獲

佢假飯

黑扮粉

4月4等睇你潛水

好期待 話唔定可以同娛樂台手足見面

咪再招黑啦

你又去咩?

好撚柒

佢地為咗打你一身全部都會去

你同邊狗邊個柒D?

叫佢地簽定生死狀

樓主mml黑又出黎獻世

推到娛樂台啲傻鳩 收皮

我屌你老母

你

自推